張曦雯展現中文實力

一個中文字都無，肯定係唔識中文

一個英文字都無，樓主肯定係唔識英文

秒

唔明你想表達d咩

Louie

打英文有咩問題

黑人問號.jpg

秒咗